[IQ] 知唔知邊間銀行最咸濕？

好易估
保證高質

李斯

渣打
又揸又打

台灣

渣打

all wrong

恆生，唔扑野就身痕

鹿木大王銀行

秒

恆生 因為永恆伸直碌鳩

陸高遠 因為六睪丸

恆生（咸生（濕））

東亞，因為東亞病夫，病夫通常都係咸濕佬

恆生 含笙 銀行

痕生

開估

係Morgan Stanley

因為摩根士丹利 = 摩根視姦你

樓上果d好好多wo

樓主老母銀行
因為樓主老母真係好摟屌

渣打

因為又渣波又鞕打
全部都係淫賤玩意